加拿大移民一問

依加讀緊最後一年
想留學工作移民
想係呢邊定居
依加仲適唔適合？
有間華人club house 話請我
但最想係去美國生活
想知如果加拿大入左籍
轉去美國 機會大唔大
唔該求賜教

加拿大唔好咩

比較退休生活 我25咋

過黎美國啦
哥哥帶你去玩

好好利用依一年時間 中出加拿大妹攞國藉

啲鬼妹洗好多錢 識個有錢國産妹好過

Hk唔好咩

辛苦

幾大都要左國籍先